被friendzone左。

之前都傾得好地地 琴晚仲約左出去食飯
今日就無再覆過我message
之前都唔係咁架

原來一切都係我幻想

有冇friendzone埋右呀?
垃圾5p仔

中出即飛

你的樣子如何

10分比幾分自己 （樣）？

收皮啦你隻P牌狗

你食飯做過啲咩

6-7中上 唔係靚女 但肯定係正常樣

正正常常 有儀態 我都唔知發生咩事

6-7分中上

傾計嗰啲都係無咩問題嘅?

我無故意扮哂溫柔咁講野 用最真個面 頂盡都係講左一兩句粗口